四月 irene bbg g持區<3

耶bu噠

我係全娛樂台最高汁會然

岩牙 飯得irene一定靚仔又人品好 樓主好charming

真
我識樓主真人 靚仔嚟 又專一

樓主想學邊狗自推?

唔好咁highkey 娛樂台啲loser會酸我

邊有自推 你盲撚？

得2張圖點能樣g持阿

先嚟個屈機嘅

On9 呢啲西女人都鍾意 又欺負成員又唔做野
災一個屌打成隊

生日篇

俾啲時間我

今次無圖?

台灣Monster Kpop

等睇爭c位gif hea跳片

不嬲垃撚圾啦佢

你盲撐 雙標狗
irene同娜連 Jennie yeri 有咩分別 都係西

幾時有恰隊友啊佢 仲有唔好攞柒頭同佢比

Irene Jennie Nayeon 南韓三大毒瘤

唔使爭 佢都係染頭黎
爭位同西人面
仲有hea跳 上節目問卷都要人幫佢填

屌你收嗲啦死賓妹

賓妹+nayeon=兩大垃圾

南韓第一仙

ok la
呢個唔駁你